{
  "Letta is the platform for building stateful agents: open AI with advanced memory that can learn and self-improve over time.": "Letta 是构建有状态代理的平台：使用高级内存打开AI，可以随时间学习和自我改进。",
  "API Key": "API 密钥",
  "Base URL": "基本网址",
  "Your Letta API key (required for Letta Cloud, leave empty for self-hosted)": "您的Letta API 密钥(Letta Cloud需要, 留空以自行主页)",
  "Server URL for self-hosted instances (e.g., http://localhost:8283). Leave empty to use Letta Cloud.": "自动托管实例的服务器URL(如：http://localhost:8283)，留空则使用Letta Cloud。",
  "\nTo authenticate with Letta:\n\n1. **For Letta Cloud**: Get your API key from [Letta Cloud](https://cloud.letta.ai)\n2. **For Self-hosted**: Leave API key empty and provide your server URL (e.g., http://localhost:8283)\n": "\n使用Leta认证：\n\n1. **用于Letta Cloud**：从 [Letta Cloud](https://cloud.letta.ai)\n获取您的 API 密钥。 **用于自主机**：留空 API 密钥并提供您的服务器 URL (例如，http://localhost:8283)\n",
  "Create Agent From Template": "从模板创建代理",
  "Create Identity": "创建身份",
  "Send Message to Agent": "发送消息给代理",
  "Get Identities": "获取身份",
  "Creates an agent from a template": "从模板创建代理",
  "Creates a Letta identity": "创建莱塔身份",
  "Send message to an agent": "发送消息给代理",
  "Searches for identities in your Letta Project": "在您的Letta项目中搜索身份",
  "Template Version": "模板版本",
  "Agent Name": "代理名称",
  "Identities": "身份",
  "Tags": "标签",
  "Memory Variables": "内存变量",
  "Tool Variables": "工具变量",
  "Initial Message Sequence": "初始消息序列",
  "Identifier Key": "标识符",
  "Name": "名称",
  "Identity Type": "身份类型",
  "Project ID": "项目 ID",
  "Properties": "属性",
  "Agent": "代理",
  "Message": "留言",
  "Max Steps": "最大步骤",
  "Limit": "限制",
  "The template version ID to create the agent from": "要创建代理的模板版本 ID",
  "The name of the agent (optional, a random name will be assigned if not provided)": "代理的名称 (可选，一个随机名称如果未提供将被分配)",
  "Select identities to assign to the agent": "选择要分配给代理的身份",
  "Tags to assign to the agent": "要分配给代理的标签",
  "Memory variables to assign to the agent (key-value pairs)": "要分配给代理的内存变量 (键值对)",
  "Tool variables to assign to the agent (key-value pairs)": "要分配给代理的工具变量 (键值对)",
  "Initial sequence of messages to start the agent with": "开始代理的消息的初始序列",
  "External, user-generated identifier key of the identity": "身份的外部用户生成标识符",
  "The name of the identity": "身份名称",
  "The type of the identity": "身份类型",
  "The project ID of the identity (optional)": "身份的项目 ID (可选)",
  "List of properties associated with the identity": "与身份相关的属性列表",
  "Select the agent to send a message to": "选择发送消息的代理",
  "The message content to send to the agent": "要发送到代理的消息内容",
  "Maximum number of steps the agent should take to process the request": "代理在处理请求时应采取的最大步骤数",
  "Filter by identifier key": "按标识符键过滤",
  "Filter by identity name": "按身份名称过滤",
  "Filter by identity type": "按身份类型筛选",
  "Filter by project ID": "按项目ID过滤",
  "Maximum number of identities to return": "返回的最大身份数",
  "Organization": "组织",
  "User": "用户",
  "Other": "其他",
  "New Agent": "新建代理",
  "New Message": "新消息",
  "Triggers when a new agent is created": "创建新代理时触发",
  "Triggers when an agent uses send_message": "当代理人使用 send_message 时触发"
}